真心想問香港人這些問題

申請連登真的好不容易，感恩連登願意認證台灣的大學郵箱
因為不知道哪裡問，所以來連登問。
可以回我廣東話沒關係，我看得懂但我不太會說。

1. 香港人是不是大多很會打麻將呢？
2. 全港有沒有最便宜的地區？我只知道中環是最貴的
3. 你們真的很常喝絲襪奶茶或鴛鴦奶茶嗎？
4. 去你們的茶餐廳，你們真的會用熱茶洗碗、洗餐具嗎？
5. 香港有沒有像臺灣一樣，繳錢就可以進去的學店？因為台灣的大學過剩，有這種問題。
6. 走在路上，真的走太慢會被撞嗎？
7. 除了房租很貴，那平常吃飯的普通餐館，不是什麼義式餐廳。一餐需要港幣60起跳嗎？
8. 你們有沒有非名牌的衣服店？不一定是什麼超貴的名牌，GU H&M也是

就算沒辦法回全部，也希望有好心人替我解答

1. 上一代都會打, 新一代不清楚
2. 最便宜應該是深水埗, 最窮的地區
3. 很常, 一般都是茶餐廳
4. 一般都會, 你坐下時店員會給熱茶/水你, 你可以喝或拿來洗餐具
5. 有
6. 不會, 除非你急停
7. 茶餐廳一般港幣40-50, 有些30多都有, 吃雲吞麵20多都有
8. 有很多賣衣服的小店

P.S. 你真是台灣人?

謝謝居然會有人回我
我是啊

歡迎

但因為我不太會用，其實這是我第一次用。所以我不知道有沒有發錯台

所有台的帖都會顯示在吹水台, 你在吹水台發帖會快沉

Ex提及過，但我認識的香港人兩登都不用。他們甚至告訴我：用了這個會變智障
我前任是香港人，我不介意啦～
不過祝福你們99，我跟他因為long好耐未見，他不想再等了，所以分手了